情侶都一對對。。。

▲金希澈（右三）睽違3年將在TMA，和SUPER JUNIOR一起站上舞台。（圖／翻攝自播出畫面）

▲TWICE少兩人，七人體現身THE FACT MUSIC AWARDS。（圖／翻攝自播出畫面）

▲姜丹尼爾。（圖／翻攝自播出畫面）

希澈老師..😭

鴨
雞
傻鴨